西甲主席：增設一個由美斯命名的獎項 名為「美斯獎」作為每季最佳球員的獎項

西甲的獎項一向以名宿命名，西甲神射手獎則是Pichichi Trophy，Pichichi即是畢爾包一代射手拉菲爾摩蘭奴（Rafael Moreno），而最佳球員獎Di Stefano Trophy，以皇馬一代球星迪迪史堤芬奴命名。如今西甲有可能加添一個獎項，它就是「美斯獎」了！

事關西甲主席泰巴斯早前接受訪問，指賽會有意增設一個獎項，並會以巴塞隆拿球星美斯來命名，他說：「我們會想一想。我想信美斯是當今世上最偉大的球員，他自少就開始踢球，而且一直處於巔峰，信念一直未有動搖。將來用「美斯」的名字來命名，作為每季最佳球員的獎項，這不失為一個好主意。」

美斯在西甲打滾多年，幾乎贏盡一切，西甲賽會設立「美斯獎」都頗為合理。

痴撚左線

白白馬佳田獎

出埋布斯基斯將表揚過去一年既影帝

美斯拎美斯奬

建議得唔到美斯獎嘅球員可以領取牙朗獎作安慰獎

雞姦獎

而家增設就太早, 等美斯掛靴後先定立, 應該無咩人反對

小花獎好d

幫牙朗整個世界杯鬥心獎啦
比啲次次都小組賽、十六強出局但好有鬥心、一個眼神都j一世嘅球員

奧運跳水都可以出個腸朗獎比最佳跳水員

好尷尬。。

最佳復出獎有得諗

打死最多件

尋晚開fifa嚟玩，發現巴啲人全部箭嘴向上，達、小明、古都升到9字頭

回錯sor9

整個比比獎比拉膠

得主 美斯

好！

整返個雞姦獎都唔錯

拉莫斯獎：表揚當季最積極犯規球員

唔好咁25

1819年西甲美斯獎得主：唔係美斯

歐聯應易名牙朗盃

咁迪史提芬奴個獎呢

疤狗:西班牙足總逼害巴塞 比著數皇馬!

增設美斯獎但又冇牙朗獎
擺明想引發世界大戰

美斯醬

咁老老實實美欺拎西甲多過朗好多

咁奥斯卡頒獎禮洗唔洗整個布斯基斯獎或者屁馬獎?

小心比人圍

你走先，我頂

卡斯米路獎

拉莫斯獎 — 最有球品獎

我諗佢自己都唔好意思

朗迷不會提的禁忌

喂尊重下啦

奧運>世界盃>歐國盃=美洲盃

無人做比較喎
咁緊張仲乜?

緊係無人比較 因為都無得比較